# 2019七月

## JAVA技术

### [开发 7 年，我学到了什么？](https://mp.weixin.qq.com/s/MNbfQHkCcC6GhOylM-Znfg)

- 团队交流最重要
- 深入了解你正在开发什么，为什么开发
- 代码审查发现问题，私下沟通，要准备充分
- 做事有备无患
- 知之为知之，不知为不知
- 分享是非常好的学习手段

### [如何在面试中介绍自己的项目经验](https://mp.weixin.qq.com/s/u12ByrjuqRFM0TWlXFbqKg)

突击可用上。

### [Java必备主流技术流程图](https://mp.weixin.qq.com/s/zNpQnc4VpLAAm9KoVVJQHQ)

了解了流程，对技术的理解更加深刻。

## 游戏

### [热爱游戏的你是否真的了解游戏？](https://mp.weixin.qq.com/s/tsiwD7rYwybTo5MDILv4AA)

- 及时反馈
- 成就感

### [在上完这几个沙雕网站后，我开始怀疑人生。](https://mp.weixin.qq.com/s/F9gzAIHAqSS8Ske_jOXUcQ)

挺有意思的，有几个创意还不错的游戏。
或许这才是游戏本来的样子吧

### [一个好玩的网站及一本可视化统计概率入门书推荐](https://mp.weixin.qq.com/s/hWTue7FAPmag161nPSDwQQ)

你得到的快乐往往是别人的快乐，像花钱买别人的快乐，然后把快乐卖给你的人就抑郁了。

### [又胖了？你每天吃的盐、油、糖可能都超标了！“小三件”用起来！](https://mp.weixin.qq.com/s/Vb7CGBEGl0cMmSTYQWYbvA)

家庭需要配备

## 有点意思

1、
从外面看每一个人都是坏人，从里面看每一个人都是受害者 评价诈骗。

2、
教育就是一棵树摇动另一棵树,一朵云推动另一朵云,一个灵魂唤醒另一个灵魂。

3、
快乐虽大，安全无价。

4、
你的过去我来不及参与，你的未来我不会再错过

5、
学习什么内容，一个技术牵扯很多，抓住技术特点学习。

6、
若将人比作花，人太幸运了。

7、
朋友问我炒股赚了多少。我反问：炒股为什么要赚钱？你打麻将是为了赢钱还是喜欢打麻将？——套牢者的自我修养

8、
正所谓，如果你连体型都管理不好，如何管理下属/公司/资金/人生？